我地唔燒村，我地燒山！

燒山好野